求炒貴刁推介

小弟好鍾意食炒貴刁，想問下有邊度炒貴刁又唔貴又好食？

馬來西亞

香港有冇推介？

炒貴刁同炒河有咩分別

Lm 去旅行日日都食

自己跟YouTube 整

有無唔辣嘅炒貴刁
我個仔想食

炒貴刁最正係有螄蚶，可惜香港好難搵到有螄蚶嘅炒貴刁

I heartily recommend the restaurant in Gold hotel Taipei. It has an unusual menu. It serves a buffet breakfast and a breakfast with a choice of menu. For lunch there're a buffet lunch and two set menus of three courses. It also offers a buffet supper and a menu of four courses. I ordered beef served with onions from the menu while my cousin's husband chose a vegetable dish from the menu. The inside of the meat is raw whereas the outer surface is cooked. Onions can be eaten raw or cooked. The cafe in the hotel also has an excellent menu. I made a table reservation at the cafe for two people for quarter after seven next Saturday.

良友快餐

炒河粉

Cafe Malacca